無法庭搜查令，無人報警，狗仔可以入私人地方？

係咪犯晒法？拉得喎

Pish

暴警尤如殺人放火金腰帶。

SHK話自己開放俾所有人士

佢開放咋喎，因為有地鐵站，唔等於狗仔可以入去拉人喎。

Pish呀，有無法律巴解答？如果係，拉咗嘅人完全入唔到罪，班狗仔又繼無驚員證再衰多樣

理性討論
如果有人持械搶完野逃走入左商場
犬係咪有權追入去拉人

持槍械我諗班狗仔死撚咗啦戇鳩仔，依家班人遊行完返屋企喎。

Pish!!!

如果要救義士同令班狗掉轉槍口，一定要煲大件事！因為咁樣係推前線犯法！

冇答我問題
你覺得班犬會話你地返屋企咩
如果個答案係可以 即係冇得嘈

冇no
冇委任證
你又知佢係警察

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

push

如果賊係商場持械行劫
物管見到係會報警，警察到場物管就會帶路
問題係新鴻基出曬聲明話無報警
佢只係放開通道比所有人行
咁樣既話警察係無權係無通知無手令情況下
封閉共用地方，除非係實施左戒嚴
但就算戒嚴都要預早通知果段時間果個地區戒嚴
等人可以係時間前走或者唔出街
所以結論就係琴晚班狗係亂黎
根本由前線到指揮官都係一心出黎打人
新鴻基物管比一大班防暴要求你帶路
唔通唔帶咩，容乜易打撚埋你班保安